Thinkpad 粒小紅點真係好難戒

自從換咗部 non-thinkpad 嘅機後
成日都慣咗摸一摸中間以為有小紅點
點知冇

摸下自己粒LinLin囉

36E 仲摸lin做乜